想放部a6000 有無人要？

連18-105鏡頭 包左marumi 日本牌子濾鏡

送埋防潮箱 同 2舊電 仲有一個清潔用氣泵

有意請tg@ a5678959

(買咗兩年，用過兩次，好新淨）

放幾錢先～

做咩只用兩次咁浪費

淨係想要個body 咋><

tg 我

無錢

幾錢？

我都有部 試下水溫
A6000 淨body $1800 有冇人要

我想問下a6000配原廠個個F3.5鏡 影全身相 你地會唔會影到個人好曚架 我幾乎張張相都係咁曚 想問我係咪唔識用